<resources>
    <string name="app_name">Apteka Dużurna</string>
    <string name="first_slide">Wszystko, czego potrzebujesz</string>
    <string name="second_slide">Wybierz swój produkt</string>
    <string name="third_slide">Szybka dostawa</string>
    <string name="description">Witaj w naszej Aptece Internetowej,
świeżej, pachnącej i całkiem nowej.
Zaczniemy więc najpierw od przedstawienia,
że dokonujesz zakupów w polskiej firmie bez obcego mienia.

Zarejestrowanej w Stargardzie pod numerem dwadzieścia jeden
I, choć siedzibą naszą nie jest Wiedeń,
Postaramy się zawsze doradzać kulturalnie,
fachowo, mądrze, a ponad wszystko właściwe - naturalnie.
</string>
    <string name="description2">Opcje dostawy:
Odbiór osobisty w siedzibie apteki:
Apteka Dyżurna 11 Listopada 21a 73-110 Stargard

Wysyłka:
- Poczta Polska Pocztex Kurier 48 - płatność z góry 11 zł, za pobraniem – 17 zł;
- InPost kurier24 - płatność z góry 15 zł, za pobraniem 20 zł;
- DPD kurier – tylko płatność z góry 20 zł;
- UPS kurier – tylko płatność z góry 20 zł;

</string>

    <string name="description3">
REGULAMIN świadczenia usług i sprzedaży w
Aptece Internetowej:

§ 1
DEFINICJE
1. APTEKA INTERNETOWA aptekadyzurnastargard.pl (APTEKA, ADMINISTRATOR,) – prowadzący jednoosobową działalność gospodarczą zarejestrowaną w CEIDG w Stargardzie pod adresem 11 Listopada 21A 73-110 Stargard nr telefonu: 508 903 299, adres e-mail wsbaptekaapp@gmail.com, NIP 617 208 91 76 REGON 321565802
2. HASŁO – to ciąg liter, cyfr i znaków, utworzonych samodzielnie przez Użytkownika w trakcie procesu rejestracji, niezbędny do dokonania autoryzacji w trakcie uzyskiwania każdorazowego dostępu do Konta,
3. UŻYTKOWNIK/KLIENT – osoba fizyczna posiadająca pełną zdolność do czynności prawnych, a w wypadkach przewidzianych przez przepisy powszechnie obowiązujące, także osoba fizyczna posiadająca ograniczoną zdolność do czynności prawnych; osoba prawna albo jednostka organizacyjna nie posiadająca osobowości prawnej, której ustawa przyznaje zdolność prawną, a która zamierza zawrzeć lub zawarła umowę o świadczenie Usługi elektronicznej (Użytkownik) lub Umowę Sprzedaży (Klient).
4. KODEKS CYWILNY – ustawa Kodeks cywilny z dn. 23 kwietnia 1964 r. (Dz. U. z 2018 r. poz. 1025)


</string>

    <string name="ending">
        Był to projekt aplikacji zaliczeniowej, wykonany przez:

Sebastiana, Marię i Jakuba.

Zdajemy sobie sprawę z jego niedoskonałości, ale wciąż się uczymy :)
Dziękujemy za poświęcony czas i obiecujemy, że będziemy nad nim pracować i ulepszać jego funkcjonalności.
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>